Switch Save喺邊度？

喺張SD Card?
買咗部新機先發現冇晒舊save
仲以為cloud save咗

Default機入面 可以資料轉移到sd card

save機入面
cloud save 要買nso